［突發！！！］全個黨鐵都有狗！！！！

【已知有警地鐵站整理 2217】
1. 港島綫：中環
2. 東鐵綫：大圍，沙田，大埔，紅磡
3. 觀塘綫：藍田，深水埗，九龍灣
4. 將軍澳綫：將軍澳
5. 東涌綫：東涌
6. 西鐵綫：屯門，兆康，南昌，天水圍，元朗

垃圾黨鐵

既然 ddos到咁勁
開新登未？
或者開tg gruop未？

#大圍
2218 防暴想入大圍站，街坊屌緊，現場呼籲街坊快啲黎幫手
有一名市民被捕

#兆康
2219 兆康有市民被捕 現場消息話警方理由係話 被捕者無買飛入閘

深水埗都唔是觀塘線

Cls

cls

推

痴撚線 警方完全唔對等 到底入邊有幾多武警

狗折墮到做埋查飛

痴線

手足宜個咩站

點解仲咁冷靜喺度坐

我估係防止有人整爛野

Siu Hong

一係西鐵 一係馬鐵
但班黑警咩原因拉人

西鐵去緊兆康

無原因，齋查袋，查到有料就拉

2154，防暴已進入天水圍月台。 #現場情況

2231 愉景灣酒店call左警察

仆街

仆街

#兆康 2233 防暴依然於站內戒備

開POST講好D

Tui

岩岩寶琳都有

建議真係唔好搭鐵

掉哂啲gear先啦
換裝 唔好留係房住 落餐廳泳池乜春都好

【已知有警地鐵站整理 2226】
1. 港島綫：中環，柴灣
2. 東鐵綫：大圍，沙田，大埔，紅磡
3. 觀塘綫：藍田，九龍灣
4. 將軍澳綫：將軍澳，坑口
5. 東涌綫：東涌
6. 西鐵綫：屯門，兆康，南昌，天水圍，元朗，錦上路
7.荃灣線：深水埗

有CCTV

走喇

我睇張相，我會發夢。

天水圍 防暴行左去屏山圖書館
再向天水圍輕鐵站行左過去

咁721元朗點撚樣會狗力真空

之前叫撚咗唔好租酒店旅館乜撚都唔租去荒山野嶺露下營算啦。

跌左張飛犯法呀 ?

.

而家啲狗話入就入黨鐵做壞哂規矩
有冇司法覆核

《天氣之子》又中

坑口有狗！

狗有新狗屋住了

10：40何文田站冇狗

Push

多撚到癲

2227 兆康站大量防暴抄市民id 有寶寶行埋d 影相同鬧佢地 佢地就開閘入去拉人出去

PUSH

估以後多個站活動前，會搵一隊犬check後生袋

警黑合作

以上的地點，千其唔好去拆閘呀

抄哂全香港人未

Hong Kong police imposing curfew

btw咁撚多人7.21死撚左去邊呀

清TG，WTSAPP
WEBSITE RECORD
DEL 相

咁咪岩岩好叫查飛狗

街坊又要出現国

啦*

如果搭緊港鐵

請 清TG，WTSAPP
WEBSITE RECORD
DEL 相

721又話冇人手 今日又會個個站都有人手

酒店都可能有！

講撚左幾耐市民權利 你邊度人？

朗屏有狗

寶琳有

召喚街坊出去屌狗

屌，宵禁啦

天西大量狗

你個名

坑口都有

721
811
831
中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

咪撚出九龍灣 好撚多

Pushhhhhhhhhhhh

戒嚴中

唔好喺天水圍落

其實咁多警力，係咪應該問返點解 721會唔夠警力

Hong Kong police stop and search passengers in various MTR stations.
Isn't this curfew?

Gestapo

721呢？ 死哂？

唔冷靜咪郁你囉

戎嚴啦屌

屌你老母宵禁咁款

即係點呀 721其實最安全 ?

坐巴士呀屌

你可以而家著黑衫帶口罩，落去有狗既港鐵站

我可能講得嚴重左，都係驚手足有事

走呀，恐怖分子呀，玩緊電話個呀叔都俾人嚇親

更正

【已知有警地鐵站整理 2217】
1. 港島綫：中環
2. 東鐵綫：大圍，沙田，大埔，紅磡
3. 觀塘綫：藍田，九龍灣
4. 將軍澳綫：將軍澳
5. 東涌綫：東涌
6. 西鐵綫：屯門，兆康，南昌，天水圍，元朗
7. 荃灣綫：深水埗

全部防暴守實個閘機。

洗機

巴打啱啱見到你周圍影相

2247南昌站大量狗

估計係想保機
無把握唔好搞機

通常過十一點就有大事
take care！

明星入住都驚洩漏行程 咁仆街既酒店

2254 調景嶺站都有狗車！

721 死撚哂

唔好再搭黨鐵轉場同逃生
佢哋有cctv 直連狗署㗎 唔好唔記得

成個黨鐵都係狗

有假天花
將野收落假天花
自行衡量

push

已經同戒嚴冇分別

要call定記者

愉景灣酒店親共架....
點解會入去住.....
即走啦

721
811
831

721真係唔夠警力所以我哋搵咗鄉黑幫手，831夠警力所似我哋自己嚟

Hong Kong police stop and search passengers in various MTR stations tonight. Isn't this curfew?
And they said they have not enough manpower to stop 7.21 terrorist attack in Yuen Long station.

#ShameOnHKPF
#Chinazi

搭巴士, 小巴, 的士

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

狗繫生活每一程

酒店唔好應對

狗同酒店會禁記者入

冇飛都要俾人拉 都ON99

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

鑽石山黃大仙樂富全部喺control room伏你

但做乜被捕，唔係罰五舊水？

我手機全部J圖

朗屏2300，工業村出口，暫時冇夠

Mainly Terrorist Railway

M字頭有d難諗，高手請出招

你覺得而家黑警仲會理？
根本係police state
當事人好可能48小時就放但就係要搭你48小時
完全係激起民憤

街坊齊齊落黨鐵站屌狗,D狗分得咁散兵力唔會好多的.

好難發生呢件事㗎喎
要有職員查飛同警察係隔離

屌佢老母！721又唔見你咁撚快手

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

希望唔好啦，尋晚都搞到四點先有得訓

利申 係屋企mon post

出幾萬糧 原來係做埋黨鐵職員嗰份 真係辛鳩苦你喎呀蛇

pish！

全港狗鐵沿線所有街坊
請落站大力屌狗 開cam等佢地唔可以濫捕

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

唔係叫你邊度都唔好去，要大家提高警覺，互相提水，無心理準備嘅緊記be water，可以就唔好坐黨鐵

不如話個個黨鐵站都有

2050 大圍又攬捕

調景領 都有30隻

⚠️⚠️🚨🚨麻煩睇完tg發先自己個站好撚多狗就即刻襯仲未太夜搵親戚或者搵frd去佢地屋企暫住唔好強行返屋企🚨🚨⚠️⚠️

今日跑唔夠數!

軍警時代

#天水圍
2304 天水圍西鐵站約50防暴 有盾有棍有長槍

2308，田心警署出面有人聲援大圍被捕街坊。 #現場情況

Mainland

【1105 已知有警地鐵站整理】
1. 港島綫：柴灣，金鐘
2. 東鐵綫：大圍，沙田，大埔，紅磡
3. 觀塘綫：藍田，九龍灣，調景嶺，黃埔
4. 將軍澳綫：將軍澳，坑口
5. 東涌綫：東涌，欣澳
6. 西鐵綫：屯門，兆康，南昌，天水圍，元朗，錦上路
7. 荃灣線：深水埗，葵芳，葵興
8.馬鞍山線：車公廟

天水圍站都拉緊人

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

警黑合作呀

但721元朗就唔夠狗

元朗西鐵站 B, F出口有狗